[急問] 竊密風暴 (Mark Felt) 是咪已經落左畫?

冇戲院播呢套戲
明明琴日戲院都仲播緊廣告

我屌你老母出返去啦你個爛臭閪係咪新年流流要我搵條臭賓洲塞住你個爛臭口先識收皮呀屌你老母肥絲肥絲，係咪想俾人五馬分屍呀

早排見有人話睇左